我係之前uber事件的女受害人

關於前日uber事件
我嘅事情(司機相片)突然喺公海流傳
由於我當時已經即時報案處理
警方亦於前段時間拘捕該名司機
所以唔希望有人再提該次事件

想在此澄清
我唔肯定是否有另一名女受害人
不過我並唔係其他公海所提及
因為義載而遇到呢類事件
亦唔係事件中的16歲少女
唔希望大家混為一談

亦呼籲各位
小心保護自己
女仔盡量唔好自己一個搭車離開
保障自己
記得上車前要拍低車牌號碼 司機資料(如的士)
同朋友交代上車時間
以防不幸事件再次發生

CWRN1902XXXX為案件編號

終於聯絡到

唔好嚇我

推

絲打犠牲太大...

大家唔好將件事同反送中同五大訴求扯上關係
免得黑警選擇性執法

咩事

絲打撐住呀 我地支持你

3星期前發生咩事

我唔係好信

乜都無野睇喎

食在塊gap gap

吊，，乘人之危

已聯絡風雨蘭

嘩 搞咩

對唔住你為咗呢件事犧牲咁多絲打希望你好好保重

...

你咩事

加油，呢d仆街等天收佢
唔值得因為佢影響你既人生 !

好撚好笑？

真架?

要好好保護自己呀

絲打撐住

請先讓絲打落車
巴打們慢小小

食事後丸

即係真係有事發生
但唔關義載事
事主亦已報警
ok即刻收聲

3星期前你而家先講

即係唔關義載事

屌
絲打俾司機資料出黎 其他野交俾我地
差佬信唔過

diu
真架...

呢個係uber ，唔係義載，出面亂咁傳

樓主話個case係uber唔係義載

唔係下話

食屎啦你

uber同義士車唔同嫁喎

認真唔知咩事

唔信

有冇上一個post

咩事，，，

絲打撐住
其他女手足都要好好保護自己
唔好咁易相信人
要走都一班一齊走

因為有人將張相同義載事件混為一談

保重

幫推，大家唔好一個搭車

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

請你好好加油

即係咩事，可否交代清楚小小

唔係5毛 的士好似穩陣d?

不過我並唔係其他公海所提及
因為義載而遇到呢類事件
亦唔係事件中的16歲少女
唔希望大家混為一談

唔係義載

唔理咩事都好，辛苦哂
多謝你

不如開名加車牌，D狗信唔過

以後絲打小心男人車
以後所有巴打保護，最好一team人上車, pussy protector

uber咁簡單 平d都博唔過

即係唔關發夢義載事

???????

記住 即使有咩事 連登的巴絲 野餐的好友都會係你身邊
絕對唔可以做傻事 答應我地,可唔可以?

以後義載唔可以留一個絲打最後走

另一個post張相就係個uber司機？

p

就算唔係義載出事搭義載既女仔都要小心！！！

你係當時人定你係識佢幫佢轉載呀
樓主上一個po好撚on9 大家小心

3星期前？

實有藍屍溝埋黎講

絲打振作 依d人會俾天收

要支持住

有傳 有絲打上咗義載之後俾人強姦

絲打撐住啊😢我地實支持你！

絲打

一team人上車穩陣

絲打保重

7月2義載有絲打聲稱被女女女？

咁姐係點⋯⋯

推
保護絲打

終於搵到女事主辛苦樓主了

樓主唔講就唔問啦
光復香港 時代革命

絲打保重 堅強

絲打頂住
我哋撐妳

堅強呀！

絲打唔想講到咁白
佢咁講咪即係唔關義載事
上面班人係咪咁蠢，唔好幫手造謠啦

呢個post我有睇
我係想知到底事實係點
關唔關發夢事

我地會同你一齊架絲打
需要我地時就上嚟傾下計啦
我愛你

sorry but same as u

唔希望再提及該次事件
希望大家唔好再外傳司機相片

果個仆街一定天收

同路人如果係情侶 一群女仔 一群有男有女
有責任同義務去邀請一名獨行女士一同離場 尤其臨尾清場 唔想再發生咁既事

絲打努力 你背後仲有好多人支持你

不愉快事件希望不要再發生，樓主撐住

絲打好多人撐你，希望你唔好會做傻事

佢會有報應

uber

屌你老母有冇良心嘎？

咁姐係發生咩事呀, 199999

麻煩所有Channel停止轉載女仔義載消息

你係玩膠定點？
尋日呢個post比人圍屌
今日又爆自己係受害人？

絲打還好嗎..

1999

好仆街 等天收

大家起底先喇，睇下佢出過咩post

樓主你開post既語氣同行為都唔似受害者

其實上面班柚有冇睇
係uber
唔關義載事

雖然唔關義載事,不過都要小心d

遇上類似林過雲呢種人連渣都冇得剩

絲打加油呀

絲打
你肯報警，避免更多人受害已經好勇敢
仲願意出黎澄清真相，我覺得你真係好叻
願你可以討回公道，早日休養好身心，以後無災無難

都唔撚關義載事 點解要周圍講

屌佢老母 有冇人渣司機資料
幫你搞

似情緒病假膠

請睇樓主上一個post 佢不斷講大話

張圖三星期前？

絲打撐住連登仔always with you

私了剪jer

加油

絲打撐住！

絲打撐住
𠵱啲人一定會落地獄

你話係就係？

大家追下post先
點解樓主尋日仲要開個咁既post?

有傳 有絲打上咗義載之後俾人強姦

我都好迷惘 加埋依個post第六頁
仲迷惘

我而家知啦
但樓主個post名之前之前 我鬼知佢relate緊邊單咩
如果義載有鬼佢唔講 累死好多人

報狗比班狗執多鑊

記得當時人係想家淡化！

你話係就係呀?

Uber同義載唔同喎 如果係uber我建議你send信去總公司

仆街司機祝佢爛JJ而死

絲打保重、堅強，有事請求助，我地一定係你身邊

收聲啦屌你老母

絲打保重 有咩唔開心出黎傾計

感謝你企出嚟澄清，你好勇敢
希望大家唔好再亂散播

你係咪戇鳩？仲要blame the victim

正皮之前起下底先啦

絲打好堅強你一定好難過

絲打加油
希望盡快走出陰霾

絲打我覺得好難過

賤人變態佬爛J 死全家

善用起底功能

we stay with you

你覺得受害者會用常用ac開post?
唔驚唔洗幾分鐘就連讀邊間幼稚園都俾人爆埋？

個心好撚痛 絲打

屌呀

咩事？

人地話uber

blame the victim
FUCK YOU

大家起左底先睇佢上一個post先
樓主on撚9

乜撚野都可以俾無腦藍絲講架啦屌你老母

做乜9

唔關義載事，報左警就算唔好再鳩up
唔好拉埋發夢講，絲打保重

麻煩所有Channel停止轉載女仔義載消息

唔該追下post 唔好一味正評
我好質疑樓主
兩個post字跡又完全唔同

點都好，，要保護好身邊女生

呢個case即邊個case

完全唔明

你比人強姦咗？
好嚴重喎

似假膠

絲打要撐住

如果係真，大家就唔好再問事件細節（咩女女女定抽水），明顯絲打唔想提起，唔好迫佢

上家長車應該：

1. 同區2-4人組隊

2. 一齊落車

唔好落單

絲打take care
呢d仆街會比天收

咩事都唔講

弱智

開名，私了，黑警做唔到野，咁我親手做審判

有冇用套？

我都覺

冇頭冇尾
講緊乜

大家唔好再二次傷害啦

吓
無論如何 連登仔撐你啊
條友爛J啦仆街

溶左條友啦

//

不過我並唔係其他公海所提及
因為義載而遇到呢類事件
亦唔係事件中的16歲少女

//

睇到好難受

切勿跟車太貼

完全唔知咩事

男女都唔應該一個人啦
最好有男有女
一齊落車
落咗車先嘅都要把守住道門
費事道門自動關上

屌 希望佢係假膠

中出？

你真係女黎？

絲打堅強
大家都會陪住你，支持你

終極1999

絲打你心情狀態點樣
有咩唔開心一定要搵人傾
搵我哋一眾巴絲傾都得
好心痛

祝個垃圾司機同班狗一齊死

字跡完全唔同 大家唔該查清楚先再傳

屌 假膠

證明你係女先

Push

又唔講咩事
兩個出過post嘅ac起完底都係奇撚怪怪分化ac咁
希望你真係玩膠

落咗車嘅都唔該要把風住
開實道門
免得自動關上
唔係剩係絲扛先受保護

仆你臭街?

有咩事可以同我地絲打傾
我地永遠聽你講

唔關 唔知公海傳嘅人咩居心

絲打唔好唔開心
所有人企係你嗰邊
死淫蟲等天收

我覺得大家可以追咗依個post先再諗下

冇睇咩事，比人姦左?

絲打，有乜問題記住一定一定要搵專業人士幫忙。祝安好。

麻煩所有Channel停止轉載女仔義載消息

唔該追下post 唔好一味正評
我好質疑樓主
兩個post字跡又完全唔同
一時又話自己係個陣個女仔同佢傾
一時又自己係受害者

support you

希望各位巴打唔好再推去二次傷害受害人

辛苦你啦絲打

雖然唔關事 但你有冇條撚樣車牌
差佬最多都係拉佢坐監
但香港有好多人都好憎風化犯
有佢車牌你擺係度就得

善用起底功能
切勿跟車太貼

交代得好清楚喎，樓主點會另一單野件事係點

絲打加油

一睇就知我係友人啦

請善用起底功能

好怪 不過希望係假
總之咩情況都好咪撚單拖！

撐住呀

你入去睇佢d post

邊個肯同你義載

我想問係強x定影左你個樣報串。。。

即係點？好亂

絲保重

屌 成班仆街係度問詳情做乜尻
重點係司機資料
有手足遇到d咁既事仲掛撚住打飛機？
我唔信天有眼 亦唔信香港警察
所以 私了

如果絲打唔想講請大家唔好再問 絲打為咗呢件事已經好勇敢

如果可以我真係想喺現實俾個擁抱你 撐住啊絲打

絲打，一路以來辛苦了，我為你嘅遭遇感到好心痛，好感謝你嘅付出，喺呢個關頭有呢啲遭遇仲為左大局犧牲小我，我真係又嬲又慚愧。希望呢個時候你對自己好返小小，好好休息，剩底嘅，由我地頂上！ 各位發夢絲打，如果上車記得小心，雖然可能你地會覺得無端端叫個巴打同你上車有d尷，但咁樣絕安全得多！有兩個大家唔識嘅陌生男人會比一個好！天祐香港！

臭雞

絲打幾歲？個過程點？痛唔痛，跟佢上房係你同意架WO？

絲打 小心
take care :(

風雨蘭wo

收皮啦你

絲打唔洗理呢啲垃圾

一個唔係事主寫嘅字咩
一個就樓主寫

好似係

佢有睇po
你哋積下口德啦
我好擔心刺激到佢

收皮啦屌你老母

你上個post明明話係個女仔contact你，之後今個post就話你係受害人
可唔可以講埋關唔關發夢事呢？

點解咁多人讚好佢 起下底啦屌5毛黎

不過坐義士車都係好撚危險
車撚左去第二到 就係咁先
利申：死都唔敢坐

我之後唔好再推啦

強姦但冇啦啦跟咗人上房
好怪喎

係uber ,唔係義載， uber 會有晒司機資料

真好假好
大家小心d

[不合作文宣] 連登親善大使制作指南

唔係話咩，連手指都無隻
得張紙同幾個cap 圖
又無案情，你話你姦咗司機都得啦

pish

好假膠feel
又前日 又三星期

難分真與假

真係好撚憤慨

咪撚柒問喇

你尋日又話搵唔返個事主
D巴打叫你搵風雨蘭
今日又即刻搵返事主？
仲要你係代post連代post都唔加
頭一頁講到自己受害者咁樣
你尋日係個post到都比人感覺係玩膠
家下咁大件事質疑你好正常wo

比你講左

香港人加油

「推到上熱門」5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

- 分享自 LIHKG

有興趣一齊發夢既巴絲 請入TG Group

冇報案編號一律當假，此post 已完唔好再推

Block

如果班狗唔理制裁唔到條肥佬嘅
我地會有其他方法幫你
你唔洗驚 呢到同現實都有大把人撐你
記得出聲

樓主保重
亦都多謝你有勇氣出嚟澄清事件

報案紙都冇張......你講乜都得啦...

冇證據一律當假

真係越來越鬼
樓主上個post聲稱自己同女事主萍水相逢示威期間見過一面
今個post就話自己係女事主
上個post就話要私了件事，比人屌到反艇問佢乜撚野叫私了
今個post就話警察已經捉咗個司機
更加唔好講一個冇頭尾嘅「報案編號」同埋兩個語意不詳嘅奇怪cap圖，同上個post一樣，呢個樓主永遠只會提供一啲冇說服力冇證明能力嘅所謂證據
都係果句喇「只有冇腦嘅連登仔先至會無條件相信你」

警察個結果如果唔啱心水就出聲

絲打加油，好好保重

對唔住 我真心覺得大家唔好跟車太貼
樓主上一個post已經好古怪
而依個post 根本個兩張cap圖就證明唔到任何野
女仔一個人上車必須小心
依點絕對正確
但如果我地未fact check就亂傳真係等同散播恐懼

如果佢真係有睇
我勸佢真係唔好搵你幫手喇
你表達能力真係有d遜色

男仔女仔都要小心啦
唔係變態佬都可能係狗
最好就去mk個d自己再坐車返屋企
夜晚返屋企點都要小心d

屌你老母

同場求幫推 重溫下警狗點對市民 唔推條片 好多野就不了了知
推老人家 踢義士頭等等

重溫下警狗點對市民
重溫下警狗點對市民
重溫下警狗點對市民

積啲口德啦巴打
咁都講得出口

鳩UP唔洗本
我個晚俾十幾個輪添

CWRN 係柴灣警署報案編號，1902係2019年2月。此post 已完。下次做多d research 先啦。

建議驗眼

我唔識安慰人...
絲打你好好保重啊
香港人同你一齊加油t-t

點check

如果係假膠既話 我祝你死全家

真係睇唔明 有冇總結

講多啲
唔該

假

左邊係我 右邊係事主

差啲比你屈我思覺仔

仆街。。。

但如果有報警拉人既
又點解當下接受威脅

我講大話嘅話死全家

得喇 由佢沉
唔好再推相關消息

呢個時候呃閪屌
我屌你老母 真係要捉出黎打

Dllm 我真係嬲到震

請公開uber資料

樓主有咩目的

More

要屌就屌我
前線義士我地欠你地太多
如果一定要跪
我會跪你地先

We all support you

絲打要振作

同埋希望呢個post可以廣傳
唔好比位人入

負評上一頁

唉 唔撚知
樓主由上個post開始已經講嘢一舊舊奇奇怪怪
我真係
上個post兩個人仲係完全唔認識，失聯幾個禮拜
今個post就話係朋友
如果樓主講嘅嘢係真，我覺得你要好好反省吓點解連續兩個post啲人都不斷質疑你

大家要好好照顧個司機

總之唔好推其他消息
事主只係想表達已報案解決

女仔唔好一個人搭車 男人唔該等哂女仔走哂先落車 比d風度ok ？

麻煩所有Channel停止轉載女仔義載消息

你可唔可以解釋返點解依個post會話冇咗對話又剩
之後尋晚叫你拎證據又冇 依加又有呢

犧牲
為了他利、正義或公益，捨棄自己的私利甚至生命

。。。大佬你係用錯字。。。

WTF咁仆街都有

風雨x係政府資助搞
希望佢地有心幫你

唔發生都發生左，唔好刻意逃避
唔開心負面情緒好正常，要發洩可以上來搵我地！

0成本大效益戰術 鳩嗚行動2.0 (長文)

一日搵得返有幾出奇？

其實係義載定係一個人搭Uber出事俾人非禮

推，依家真係好撚多fake news

我都覺得樓主係假膠黎

絲打你好勇敢
要同人講係要好大勇氣
但切記任何情況, 走都搵人一齊走
有人陪你去到安全地方先散好嗎?

祝條仆街終生不舉
入去坐監俾人日日通櫃通到由*變 O

前日？三星期前？

絲打好勇敢 冒著自爆風險 都要停止流言 多謝你 respect

不分化, 不割蓆
一team人上車

畀個司機資料出嚟 我哋幫你搞掂佢

無論關唔關義載事
一定一定要為事主討回公道

起底
負評，上一頁

屌 其實咩事

睇佢個對話
係今日4～5點

但係成件事好亂，前言不對後語

你嘎乜春

時間
地點
人物
麻煩你講一講

無影個樣同閪點知你係咪真係個位受害女仔

即係又吹水

俾車牌,俾車型號

返感情台交友啦屌你老母

佢第一次send張寫晒野比你張圖係幾點？ 未計下面加個句

今日6:58

一睇就知係黑警放流料等你地唔敢坐可以拉多啲

你好勇敢 好叻 唔洗怕 我地會陪住你

係真既爆個司機出黎唔這，好多巴打想探下個司機，至少係街見到都打佢老母

圖？

更加唔make sense
上個post同今個post字跡唔同咗，如果佢叫你寫，咁字跡應該一樣
同埋寫落紙再影相就等於係事實？咁樣就算係證據？
假如你哋係做假，我而家係連你哋做假個邏輯係咩都唔明

屌 又屈義載撚

撐住

邊似你老母咁好客咁開放呀
幾時去粉嶺幫佢打掃下呀

絲打頂住 作為巴打支持住你 祝你一生幸福

其實一早知係鬼 大家唔好再理fake news

唔係想串樓主，但乜撚都無 1999 好難信

屌
講啲唔講啲

屌你老母呀 大家起底啦

lm

家陣啲所謂證據 兩部電話搞掂

唔知佢目的係咩

講多啲啦仆街仔

同埋尋日又post咗幅疑似兇手出嚟
咁依加姐係點㗎

各位都要小心

多謝一直支持平反8964，多謝一直支持天安門母親，多謝一直支持結束一黨專政，多謝一直支持維權律師，多謝一直支持蘋果日報……
不妨講埋，你上次提供的新疆參考資料非常有價值，自當重謝。

測試一下係咪三毛

嗰架uber咩車牌？

俾人揾到佢冇好日子過

係咩事？

覆時間就秒覆
Cap張圖又唔見左人？

絲打
同樣都係絲打，想像到你有幾痛苦，一定好唔開心好難受
多謝你肯喺連登公開講，幫手辟謠
希望你好好保重，好多謝你對運動嘅付出，我地今次一定要贏再私了條仆街！！！

樓主男人黎
完

咁簡單交替事發經過好嘛？你當提防下有一個受害者發現好冇？

萬事小心 好人一生平安

係
伯母當年生你出黎都聽左唔少難聽說話
但最後都生左你隻賤種仔

我寧願信好過唔信,俾車牌,會有人做野

勿被distract
Focus 番係黎緊日程先

應該有人睇住絲打， 大家對準返班仆街，絲打你休息下

你都戇撚鳩

大家睇真相

你死撚開喇

Fake News!
你post既應該係報案紙+user name 而唔係隨便up一個編號出黎囉

醒d啦連登仔

你把口食左屎？

狗寧願多d呢d賤種去犯呢類狗想做但都未必會做既野

大家請唔好只推，請一定要保護身邊友方，最簡單係唔好留女士最後落車，就算見佢地打孖都堅持送哂女士走先，真義載唔會拒絕。司機如果搵左搵右藉口只係俾緊時間自己諗去唔去馬殘害落單發夢士。你話我睇衰d人都好，如果有心做正確既事點解唔完全消除夢遊人疑慮? 呢單爆出黎我信好多尾二落車既夢遊人會好擔心，出得黎就2單，唔敢講既有幾多人? 成班都係年青人，好多都未同社會人士交過手架！仆街！

你確定02係同月份有關？
02xxxx好似係一直數上去嘅編號，即係第二萬幾單報案

wtf

而家好多呢D假FAKE NEWS 想攪破壞整

你老母俾豬公屌生著你咁柒？

有無詳情

屌老母 死肥佬
女女女 入去俾人開花啦

83 full gear 旺角
84 full gear 西環將軍澳
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

絲打加油，你嘅未來會好快樂同好有希望架！

諗唔到理據論點對駁就人身攻擊
你白衫撐警狗嚟？

係 條囡係好慘
但佢多數會選擇忘記件事
以後唔再喺人面前提起
喺咁既情況下
第時幫個女仔埋單嗰位巴打既知情權就會被褫奪
俾人呃成世仍蒙在鼓裏
甚至進展成白色恐怖
各位想結婚既巴打人人自危
唔知自己條囡有無俾人搞過

你咁削弱公眾知情權係咩居心？
想香港人習慣活喺白色恐怖之下？

等等先
首先絲打你唔係事主
因為你琴日先開post話你幫緊事主

點解事主要以你名義出post又唔寫借ac
又或者你代事主出post又唔寫代post

仲有就係你張cap圖代表左咩？
代表係你手字你係事主？
完全終極1999

我當樓主單野係真
你咁撚樣叫保護個女仔？
你唔洗澄清乜撚都唔洗做
義載既傳聞自然會當fake news處理
如果你想個女仔好
我勸你叫連仔del post

絲打big hug!!!!

即係你俾個Uber司機性侵犯咗？

我知道呢一刻大家講咩都於事無補
我只係祝絲打往後一切安好

肯cap 第一張相既時間未？

就算係真 我要左佢
收下你把口啦

絲打好想擁抱你

係會推上去，而唔係代表
利申之前灣仔報失過，報案編號已經去到1903xxxx

多謝樓豬出聲

第一個post個所謂強姦案係比人踢爆係出5毛post
跟住會員不後悔的成全接手出post,條友不嬲係lihkg情緒病白卡kol , 呢d 人間中就報999話食左把刀, 比人斬

凌晨個post,條友一比人質疑就玩故事補完,但故事有n個矛盾位,瘋狂改口

好心得閒洗下吧口，臭過屎坑

cls 好心痛呀!!!
絲打你要知道 只要你講一句 呢到既巴絲都企係你個邊 一定會幫你 你並不孤單!

收皮啦戇鳩仔
出少句聲冇人話你啞架

好多謝事主嘅澄清

我都係女人
如果件事係真嘅
我希望搞你嗰個碌鳩每日爛半吋、
又痛又痕生不如死
如果係假嘅
我好希望你知道你宜家做緊嘅嘢不止係分化同路人
將接放學爸爸媽媽嘅心血、心力毀於一旦
你仲係無數嘅性罪行受害人身上瘋狂撒鹽
到時我希望爛鳩爛閪嘅係你。

唔希望係真
但希望絲打振作，遇到依啲事係嗰個賤人司機唔岩
絲打加油！有咩唔開心要講出黎

唔係人身攻擊
事實陳述黎

絲打，一定要頂住

絲打唔好放棄
we will find him

推，絲打已經好勇敢咁出嚟澄清唔關義載事，請大家唔好亂傳消息

樓主，澄清唔係咁樣做架
難聽啲講你post啲圖啲字啲素材求其阿貓阿狗都整到出黎
搞咩呀你？

唔識唔好鳩估
我上個月1823投訴
交左去黑警跟進
個報案編號都係1902

我愛你啊絲打
多謝你提醒 我愛你 我愛你

樓主係call uber 唔係義載
關「呢件事」咩事

你係友人定女受傷人呀 9up唔洗成本架

cc台果然多細蚊仔
俾個牙叔強姦中出過你都噎得落
唔爭在娶埋啲伊波拉病人返屋企照顧

唔知上面話幫條囡埋單個傻仔以後晚晚諗起自己老婆俾個三唔識七既牙叔中出會有咩感受

FACT CHECK
上年報過案
報案編號係1803XXXX
但報案時間係10月

結論個編號未必係假

問題唔係義唔義載事
係樓主條友根本無誠信可言
日日開個post出黎引起大家討論 帶風向
當然無人想件事係真
如果係真 真係多得樓主唔少
搞到咁多人質疑成件事

push

公眾知情權 Public’s Right To Know
公眾享有獲取關乎其福祉的資訊的自由和權利，尤其當牽涉與國家、政府運作相關的事情，是基本的公民權利。相對而言，屬於私人領域而無關大眾權益的個人資料則屬於私隱

唔該唔好亂用呢個字

人渣

所以你知道伯母幾偉大啦
生完你都仲咁好客

講事實要有證有據
就係你依啲戇鳩仔次撚次鳩up咩 防暴嚟緊呀 地鐵飛站呀 無證據又唔fact check 搞散個運動

我頭先無追po，原來又係有古怪

邊條仆街

假到鬼咁，仲咁冷靜係度出post

記者做嘢啦
Uber強姦案呀

8.5 全民三罷

追呢個post無用 你追佢上個post啦

即係咩事？

有fc未
好撚嬲

我懷疑緊係咪要每一頁叫
D人先識去睇下d post

仲要之前成日喺感情台叫春

屌拿星原來動物台細蚊仔
唔怪得講說話除咗人身攻擊就無第二句
唔好睇咁多卡通片啦

笑9晒你班懶聰明既連登仔好多人係依事懶醒

樓主假膠 完

ASSO仔識撚公眾知情權咩

兒登仔唔撚識中文

嗰位巴打要幫條囡埋單而佢被蒙在鼓裏
咁都同佢福祉無關？

HKU SPACE扮HKU
其實你份人係咪好冇自信
所以成日上網做反社會人格搏人理?

唔知講咩好 加油

麻煩所有Channel停止轉載女仔義載消息

嬲之前睇哂個post先
大家一齊迷惘咗先

絲打
Take care

加油💪一路上有我們同行

樓主唔係本人又出post出到好似本人咁，
post內容又叫人要淡化實質就炒起，
所謂證據得個xxxx左既number，
加埋之前又話義載，而家又話uber，
成件事好難令人信，
如果真係有受害，咁你既處理手法真係害死佢。

做乜撚野?

條cc台細蚊仔未見過反社會人格傾向

勇敢 ！ 加油 ！

屌佢老母死畜生

屌...係咪痴撚線

搵信得過既人傾訴，希望你可以捱過去。

仲未有人應到我依個咩事
我就唔知點解咁多人咁快下判斷

絲打加油！其他手足放學見到有女手足落單唔洗怕醜，一齊走！

有冇手足有懶人包, 即係俾人姦定勞資?
其實香港地唔自願下姦一條女都唔係咁易

不是blame victim

正仆街
可唔可以開佢名
正仆街
唔死都無用
祝嗰個人生癌過世長命百歲

即係真係有人比人姦左但唔關義載事？

絲想走記得搵巴一齊走 有個照應

義載肯定唔關事
有冇比人姦就唔知
但自己都要提防下 話晒次次都半夜發夢夢醒 小心d好

仆你個街
改個死人女人名仲用紅字咁撚唔尊重女人？！
祝你呢世都屌唔到女
叫雞叫到生性病

起下底 連登仔係唔係炒車

對唔住呀事主, 你地即管吊我，我始終同大家一陣線

絲打請振作
祝個仆街百病纏身 死唔斷氣
最撚憎衰風化案

建議事主講返成件事既經過出黎 而家件事係真係假都唔知

唔關義載事 但係都想提醒要搭義載嘅絲打小心
樓主請保重 真絲is with you

多謝係勇敢企出黎

仆街死啦你

絲打保重
比你一個抱

聽我一言
咁尋日個咩停止消息post我都唔講住喇
雖然有理性嘅會追咗post先

咁我講依個post第一頁
主要係講咗d字眼啦
「uber司機」「相片流出」「已被補」

但另一個post好清晰話
唔係個司機 咁仲唔值得先了解再講咩

其實我到依家都唔知佢係代po定係本人
個title係咁樣 原文又冇代po字眼
但下一個留言就話乜終於聯絡到佢
個「佢」係受害者定風雨蘭負責人?

點解果幾張Facebook Pm相稱得上證據?
Ryan Woo邊個嚟? 有咩證明到佢係風雨蘭嘅人?
上網搵嚟搵去都搵唔到

樓主上個po又係語無倫次
一時話自己識個事主話警方跟進緊 叫連登息事寧人
一時又俾人質疑完之後即刻話舉報我個po 或當我冇講過
又同時不斷回應人喺到間接推po
依家直頭又開依個po 繼續帶風向好似唔想件事停咁

如有炒車自

終於有人有追post 依樣真係玩咗成晚
即使係真 我都會覺得樓主表達能力好遜色

絲打個仆街會比天收㗎要堅強

我上年報過
1802XXXX
但時間係十月
陳勝吳廣手足唔肯定就唔好9UP

講咗咁耐都未有fc

戇鳩仔

係因為發夢？

代po
嗰幾張係tg對話

上個po未搵到事主
我今日先聯絡到
之後事主叫唔好再傳
然後舉報係因為有人放司機相

一定要搵人一齊坐

追po追到我嬲
嬲嘅唔係發生咗啲咁嘅事人神共憤
嬲嘅係一懷疑有風化案就有好多人唔理智FC都唔做吓就廣傳
傳到去TG GROUP/CHANNEL
唔該呢啲敏感時期連登仔醒少少
對家為咗帶風向有咩做唔出?
老強 比人攪依啲煽動力咁強嘅字眼 猶其要提防

絲打撐住，人心難測，希望你振作

好撚假

但司機個朋友係突發話俾人用左相喎

屌佢老母仆街樓主
用語言偽術帶風向

食屎啦屌你老母

HKU SPACE 扮 HKU
英文拎5
SEM1 返135

SPACE好失禮你咩

樓主都話唔關義載事

自 for睇錯TG pm 做FB pm
個po可唔可以由依刻開始沉 樓主唔好再推
如果係真 事主都話唔好再傳
大家一齊乖乖哋出去推其他有用po好唔好

既然係假，不如當色情小說講（作）多少少劇情

我可以好肯定，
樓主既手法，同以前活躍於連登既假膠團隊一模一樣

千祈唔好上當

最癲就係明明有部分人講咗係疑點多多
唔係話咩冇人性又剩之類
係真係想一齊了解咗件事先
但已經有人安慰定先
轉頭又有人會話咩
算啦 事主都唔想講 完啦

呢一刻「事主」唔肯講野
只有個司機可以證明自己清白
post番佢當日載客既record
邊個講大話，一目了然

而家無法律架啦，回到100年前私了

唉我唔知點安慰你......

即係點 俾食女女女咪去報驚

俾人女點都大鑊過發夢掛...

起條友底，出嚟閹咗佢

係，而且案法地點都會查到有無發生，無人相發生但呢個時期大家都會小心d

其實有案件編號搵記者查應該可以知道係真定假

真係要咁推下d人先會追下post

屌你！二次傷害

屌你老母，blocked

我上個po問撚咗佢時間地點喺邊，一律唔答，可以斷定佢係假

係假就好啦 好驚再有任何一位義士出事

啱啱先收到

你可唔可以都講下個咩唔係uber司機
又係咩一回事

我？

唉 出到1999 咁樣 睇死人

依個 咁係之前相入面嗰個定唔係

拿，個Uber Tg group嗰位司機話俾人偷相
如果車型/車牌都同個司機一樣，咁個司機就講緊大話啦
但.....樓主你話佢俾人拉撚左架喎
拉都拉左仲有冇必要講大話話俾人偷相？

嗰張相唔係我po
個post係我係tg group 同埋老竇搵仔都見到之後覺得好嬲，所以一時衝動po咗上嚟
之後俾一班巴絲圍屌先知係fake news
嗰句 我知 係針對佢頭果句 假㗎
同埋我都係想叫人唔好再推fake news

所以我都唔係好知成件事係點
要睇返樓主同埋個司機點樣講

同埋千祈唔好唔三男就開post

肯cap佢影寫晒野張圖時間出黎未？

唔理係樓豬係堅料定假膠
下面某啲賤畜講野真係令人作嘔 同香港警察一樣咁下賤垃圾

blame the victim仲講乜撚野知情權 知你老母
都唔知係咪分化五毛想令前線女性心灰唔再係呢場運動出力
我屌晒你地全家垃圾賤種香港警察

絲打take care!
我地愛你

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

講講講 我cap左你咪一樣唔信

你阿媽比隻狗食左, 你條女比鍾馗同牛頭馬面食埋

波台狗

睇完樓主個底好難信 你似係世界末日都仲會講大話個種

已經confirm係假
上個post：
「金鐘完左 call車 返屋企 比人搞」
今個post：

金鐘？同埋金鐘7月2號夜晚有事發生咩？

樓主你真係要講清楚啲呀，唔係真係越描越黑
我地一直講緊強姦
你張圖話係非禮
雖則非禮都係不能容忍
但如果誤會左好撚大分別架

屌你老母臭閪

義載嗰個先係強姦

仲可以嘈幾耐

請各位義士如果可以請與絲打一齊撤離

由佢地偵探啦
我有嘅資料打哂

( Show Blocked User - 思覺門生 )完全封鎖

推你老母咩
都話唔撚關事

我突登問 唔係指責 亦都唔係惡意
係想借此為理據去表達d嘢

大家心水清嘅朋友
可以睇返第一頁指出
「司機相片流出」—>> 「已拘捕該名司機」

咁依句言下之意應該係話拉咗相入面嗰個司機啦

咁又有證實唔係相入面嗰位啦

咁唔矛盾咩

你早講啦，樓上已經有啲白痴假膠話咩事主俾人食左唔係處好污漕搵人埋單之類
你見到一啲反應都冇？你真係保護緊事主？

係 好懷疑佢係司機

開車牌 私了

回覆唔代表幫到 仲推多次比人睇

Post錯圖添

16歲嗰個就真係唔知係咪真啦

你係受害人 點解要收？

你冇野呀？人地話事主俾人姦左
你都唔澄清一下？

後者

推。

其實真係好唔信你
一黎你尋日玩撚左成晚
二黎個POST名又開得柒
三黎我睇你張圖係係一間餐廳入面 我真係唔信一個女仔發生咁既事會係餐廳用張紙寫D咁既野影張相比你貼出黎

就算真係有兩單

依個post講緊相入面個uber司機已經拉咗
但又證實唔係個uber司機
即使uber司機係A案件定B案件都講唔通

根據你已經提供嘅消息，7月2號當晚有一個年齡不詳嘅女乘客指控一個uber司機非禮自己，當晚路線係由慈雲山到筲箕灣
1.樓主上個post話同金鐘有關，係講大話，動機不詳
2.7月2號係同示威集會無關
3.強烈譴責非禮乘客嘅司機（如果係真）

樓上個堆咪再追問啦
駛唔駛講哂成個過程比你地聽呀
唔好再二次傷害個女仔啦

差唔多埋尾就實有依d出現

假膠 分分鐘男扮女

件事係咪真都未知
二次傷害個女仔?
你話講閪話個D就屌啫
求事實真相都有問題?
仲下下叫人fact check
條友尋晚已經廢UP左成晚

有冇人解答到我呢個疑惑

希望唔係真

樓主上個post先成個不相關人士咁
大家入去睇下啦好奇怪
突然又出嚟話係受害者
就算唔關義載事，搭uber出事，正常都會有新聞報呀嘛？

依家個重點係同全世界clarify到底咩事 解釋1999 2次好有問題嘅標題 零碎同牙膏式嘅資訊 問一句答半句咁 唔係想傷害當事人 但係你咁樣做到底對成件事有咩好處

言則只能娶處子之身？？

試下幫樓豬組織吓成件事

早排傳有未滿16歲女義士上"義載"比人老強
傳傳吓傳埋一張Uber司機相片
但相中果個Uber司機其實係同上述「16歲女義士上義戴比人老強」無關
果個Uber司機牽涉嘅 係一單非禮案而非老強
樓主唔係事主 樓主只係代PO
事主唔係16歲 冇話自己係義士(所以冇話關反送中事)
果個Uber司機亦非義載

一句總結
總之係一單純粹嘅非禮案

有錯漏請指出

冇漏

此post已完

又玩依d招數

條友假膠到 仲話咩二次傷害
唔知以為你護主有閪屌

唔係呀嘛

你睇下佢上個POST講咩先啦
一開頭話金鐘走架

頂唔緊 樓主好大可能係一個終極假膠
決定棄咗依個post佢

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

佢仲要回你無錯
我真係唔知佢同時係咪講緊幾個受害者
再唔係聽日就多一個身份 變左社工出黎再開POST講呢單野

有錯漏呀 我指比你睇啦

係呀又係依張
咁係咪姐係相入面嗰司機
主動出嚟澄清冇強姦但有非禮呀

問題1到係用 「強姦犯」
假設樓主係接觸事主了解件事
又點會分唔清呢亦都冇糾正呢

不論真定假
女義士請小心唔好亂上義載車
搵多兩三個同路人
一齊走唔好單拖

如果你放棄我唔追殺你喇唉

高登偵探：已確認uber/義載 非禮/強姦post係假膠post

蓋棺定論，100%係假膠post

痴膠花 女仔唔好再亂上人車！！！除左係女司機！！或有其他女乘客！
點解可以有人賤到出黎揾食 有車大哂？ 以為自己有架車好型就可以免費食女？！

唔該所有連登仔保護好出黎既女性 見落單千其唔好比佢一個返屋企！！！當然你都唔可以單獨護送 盡量叫佢搭狗鐵 或是截的士比佢搭 抄低的士牌 司機資料 有咩事可以追蹤返
真係救得一個得一個

女最好12點前仲有公眾交通工具好返屋企

依d風化罪半打都嫌多 好q嬲

半單 嬲得濟字都打錯

事主開緊連登ac解釋
你當我放棄啦

如果真有其事
叫佢唔好開post啦
連登啲留言隨時對佢做成二次傷害

樓主係咁前言不搭後語
好難信你

咁我咪比人當假膠

即係校巴強姦人係假既？

完全係你問題呀
換其他人一頁就end post

達成左兩個效果

1. 嚇到絲打唔敢出/提早散水
2. 瓦解義載 （唔敢上車/唔敢載人）

如果你真係想幫佢 經過尋日你嘅意願
「件事想完」
今日就唔會再開post

另外 你表達真係好遜
搵第個嚟都好嘅

又話件事有社工有警犬跟緊
樓主仲上黎澄清?
你無野呀? 你到底識唔識處理呢D事?
如果真係有呢件事發生 樓主搵左你傾真係慘
第一次已經處理得ON9
家下仲咁ON9

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣可以入group:

事主 我希望你睇到我講既野
無人希望有呢D事發生 亦無人唔信有呢D事發生
只係你搵左樓主傾 佢表達能力又好有問題先令到咁多巴絲質疑
我希望你如果真係發生呢件事 同社工講就好
你都見上面一樣有大把口臭既人
我亦唔希望你再受到咩傷害
亦希望條友早日比法律制裁
亦希望你早日可以走出呢個陰影

咪就係

你條賓周一定爛
插落啲女到一定惹到愛滋
收皮啦單機仔

我情願你比人當假膠
都好過事主再難過

巴打心水清

依排勁多假膠收錢帶風向

証明連登影響力太大

ok 咁唯有係我

完全睇唔明樓豬一時講到自己係受害者，跟住一時又話唔係事主每次比人質疑就兜越兜就越唔make sense好心簡單啲就影張報案紙去FC

3. dc9 抹黑uber

高登偵探：已確認uber/義載 非禮/強姦post係假膠post

知有咩影響就應該推依個post上去
去阻止影響發生

絲打撐住。

咪話唔係義載嗰單lo,有冇睇字？

樓主一路對你呢類型留言無回應過 上面有人話佢五毛 有啲鬼

不過如果係真都希望絲打儘快振作 呢啲女女女仆街幾時死

去到呢一刻點解仲要理藍絲點睇

真事主未出黎之前你都係一個假膠

用2部電話 寫幾隻字 就令到絲打出去抗爭都擔驚受怕

喂 個名咁撚似
之前話"女朋友唔見咗"
嗰個post個女主角

記錯就sorry
有無人記得 "女朋友唔見咗"
個post條女叫咩名

btw 字跡似
筆順習慣應該同一人

點解會有人咁仆街架
好撚想捉佢出嚟打佢一身

咁就更加奇怪
個"全"字兩次寫法一樣
仲有啲數字 etc

我睇覺得似同一人

幾年前試過有單咁嘅嘢
我保持車速先

對不起
網絡讓你再受到二次傷害
我地一定要保護好身邊絲打
事件已經發生 重點在防止有2.0

你係咪on9呀
睇日期個寫法都知2個人啦

正式宣告連登仔同藍絲冇分別，唔會用腦過濾資訊

你唔好咁搞笑啦
日期寫法
佢有心撚你容乜易呀
係睇筆順同啲橫撇

而且乜香港有人興台式寫法？

我想問張相係咪個就係個仆街本人

YLRN 1901xxxx
我都識作啦，咁唔算證據

講緊搭uber出事。
anyway, 一個女仔，萬事小心
帶眼識人，出來發夢，信自己

喂，混淆視聽wo

跟住又一堆人唔睇內文同留言

條仆街死全家

保持車速，唔排除有人玩膠

成班on9上網睇到乜就信乜

竟然有人識追post依個技能

上高登勿認真
呢句嘢令我成日懷疑真假

你睇中間頁d論點就會質疑的
Btw 要推依個

高登偵探：已確認uber/義載 非禮/強姦post係假膠post

blocked

take care
!!!!!

垃圾uber

懷疑樓主有妄想症

起底完，我唔撚信

禽獸

但uber 有司機 record

直接搵律師搞？

絲打！你要好好保重！

唔好嚇我呀

香港比較少咁樣寫美式日期

起起底又發覺怪怪地
以fake 多

個不字都唔同寫法

搵狗冇用, 支持起條渣滓出嚟私了

啲屎忽鬼都幾撚無聊開埋晒啲垃圾post
admin一係delete post一係將呢個個案同開post本人資料轉介俾uber等佢哋採取法律行動告誹謗

睇咗廿頁都唔知發生緊咩事
一時又話自己係受害人 講d唔講d
之後又話 一睇就知我係友人
完全唔知做緊乜9

如果你老強完人
保釋完出黎人地問你係咪老強完人
你會唔會直接認係你先？

絲打好堅強，加油

我地支持你架！

唔關義載事㗎！！

絲 真係好痛心 大家可唔可以試下用呢個保護自己app

[保護義士/前線/自己！！]一click秘密錄音+錄影+定位+通知聯絡人

屌你老母 咁撚仆街既野都做得出

係非禮
樓主一直誤導係老強
揚晒拉撚咗人，對下車牌就知真假
司機講話俾人偷相有咩用？